PROYECTO FINAL NODE
Ahora ha llegado el momento de aprovechar la semana santa y poner tus habilidades como Jedi a prueba con este proyecto.
El reto consiste en crear una web de búsqueda de empleo. ¿Te atreves?

Vamos por pasos jóven padawan. Esto te vas a encontrar
Tienes que aplicar lo aprendido hasta ahora con Express, Passpor  HBS

Requisitos Obligatorios
La web tendrá que devolver HTML con res.render() en todas sus vistas y tiene que contar al menos las siguientes vistas.
No es necesario aplicar estilos, en este proyecto se trata de practicar Node.
Solo usuarios registrados y logueados podrán crear ofertas de trabajo.

Modelos:

JobOffer
User

Dejo a tu criterio los campos del modelo Job Offer, orientativamente puede tener los siguientes campos:

creatorId (Relacionado con usuarios)
contactEmail
title
description
company

Vistas:

Pantalla Principal /

Registro /register

Acceso /login

Ofertas de Trabajo: /jobs


Código:

Commits constantes con cada funcionalidad usando Gitflow

Aconsejable

Código organizado
Usa BEM para poner nombre a las clases de tus elementos


BONUS
¿La fuerza te acompaña? Utilízala para completar los bonus

Aplica estilos para que quede una web llamativa y agradable
Implementa mas modelos y funcionalidades


Entrega
El proyecto tendrá que estar subido antes de las 9:00am del Martes 6 de Abril
Puedes ir haciendo subidas a Gitlab mientras programas, cuando hayas finalizado el proyecto, sube en una rama de este proyecto con tu nombre, por ejemplo: juan-macias.

Presentación
Tendrás que presentar el proyecto, será una breve presentación entre 3 y 5 minutos por persona.
Cuando te enfrentes a una entrevista de trabajo tendrás que hablar de lo que has programado, así que para ir preparando tus dotes comunicativas, tendrás que presentar todos los proyectos finales de cada módulo, este proyecto incluido.
Queremos que hables como Obi-Wan Kenobi, no como el maestro Yoda.
Tienes que incluir los siguientes puntos en tu presentación:

¿A qué retos te has enfrentado durante esta semana y durante el proyecto?
¿Qué se te da mejor?
¿Y qué peor?
Cual es la parte de tu código de la que te sientes mas orgulloso
¿Has hecho algo extra no incluido en requisitos o bonus? ¿Qué es y por qué te has animado a hacerlo?
¿Te sientes atraído por el lado oscuro? (broma)